十隻狗到底有冇公眾地方行為不檢？

想睇DOJ同小強點兜
犯法就係犯法，不過我犯法就要原諒

推一推

警方經進一步調查，相信該10名休班警員違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）（《規例》），將向法庭申請有關傳票。若因違反「限聚令」被發出定額罰款告票，只會罰款2000元，不留刑事案底，但若違反「限聚令」人士被發出傳票，他們有可能需上庭，一經定罪，最高可判罰款2.5萬元及監禁6個月。

呢個中左 位位二千左先

仲有非法集結

留名mon post 狗扮睇唔到

個酒樽係咪攻擊性武器？

推

再推

推 唔好俾狗當冇野